午。

由錦上路行落錦田，起程+回程行咗10個字腳斷

又食屎

街坊話好食 咪試下

好似幾正

多frd

好耐無見

街坊咋
我一個人去

拉

48蚊呢個味道，對得住呢個價錢

抵

rich

隔住芒都聞到香味

no ar pudding

want eat with cc

I wanna eat with Wang too

平

is 真心呢個價錢對得住呢個質素

冬蔭公湯底？

係呀
得閒可以帶係老婆，孫仔去
再去行下紅磚屋，行下山

之前往元朗都冇去
有機會試